有冇人屋企近呢幾個月多咗好多曱甴

上年都冇乜 今年特別多 朝朝起身都見到
都唔知啲曱甴係邊度黎

手足

我樓下好多
成日響安嘈住我瞓覺

上年6月開始多 但係係綠色 唔知係咪變左種定還是本身就咁肉酸

而家啲商場都有好多

全部都細細隻 有啲仲係白色添 呢兩個禮拜已經打死三四隻 明明屋企不嬲都冇

死黑警

四腳蛇多啲

綠色曱甴有3萬隻 嚴重污染環境

舊年開始已經多左3萬隻加佢地全家, 樓主坐左幾耐?

我屋企香港起碼有5百萬個人類變左甲由

前排又係唔知咩事有
之後我封哂地台 d 去水口
再用殺他死煙彈
收左三十條屍後而家好似冇哂

屌
以為講黑警

我屋企嗰啲綠曱甴打極都唔死 仲會咬人 後來先知堆畜生有人養 唉都唔知點樣趕佢哋走

原來黑警係你啲手足

大陸多咗12隻

屋企樓下見到十幾隻....屋企咁耐暫時未見

啲黑警成日交配咪生多左